千奇唔好火魔車輛加阻消防,咁就正式癱瘓交通架啦

唔好唔好